[集思廣益] 樹仁新校訓

[集思廣益] 樹仁新校訓

1）前人拆樹，後人淋雨
2）樹大招瘋
3）樹大有枯枝，人多有白痴
4）毒樹一格/幟
5）樹倒根摧
6）十年腐木，百年樹仁
7）樹倒猢猻散

自由創作，大家俾d創意

Push

根本中學